證實達哥已經同Fifa拆翻掂

就係做永久終生代言人

支持達哥

達哥會唔會比人屌完屎忽先冇事

勁過佢兩個徒弟

屌

超越極限廿幾倍